有無巴絲做緊AIA？

知唔知有個位叫Customer service ambassador
好做嗎？
見個人工唔錯
唔知伏唔伏

Their profits this year have satisfied the expectations of the company so far.